才簽約2月爆出性侵！ 鄭俊英經紀公司：3億合約金還來

南韓歌手鄭俊英淫照偷拍事件爆發1個月多，他所犯下的罪行漸漸浮出水面，除了數名女性證實受害，他的所屬經紀公司Makeus Entertainment也成了冤大頭。事實上，他1月才離開前公司，簽給經紀公司Makeus Entertainment，雙方簽約2個月就爆出性侵案，公司宣布合約終止，23日進一步要求他把3億合約金還來，並要求賠償金，鄭俊英演藝生涯正式斷送。

▲鄭俊英老司機群組至少涉及10起性侵案，其中還包含集體性侵。（圖／翻攝自JTBC、CFP）

經紀公司Makeus Entertainment於1月才剛簽下鄭俊英，鄭允諾會為公司做出多樣的新曲，公司也承諾會為他推出一系列計畫，簽約金高達韓幣3億元（約台幣880萬元），但後來爆出鄭俊英性侵案，有媒體更加碼爆料手機群組裡涉及多達10起案件，雙方合約已在3月終止，Makeus Entertainment成了冤大頭。

▲鄭俊英23日被討回3億簽約金以及賠償金。（圖／CFP）

對此，經紀公司於23日正式向鄭俊英討回3億簽約金，並要求更多賠償，賠償金金額並未公佈，但有不少網友留言表示「要跟他討2倍吧？不對，應該更多，3倍」。這段期間，Makeus Entertainment被問到鄭相關問題，皆無奈表示「我們會發表聲明，請理解我們。」不願再與鄭扯上關係。

C9 偷笑緊